［支持呢位手足！］「1人銀龍」撐警老闆娘個仔係黃絲！直言「最嬲阿媽幫渣滓但始終係母子」

黃藍殊途，反送中運動令政見迴異的家庭走到親情的分岔口；親情難斷，豈是一句「斷捨離」了得。母親節前夕，著名藍店有1人茶餐廳之稱的「銀龍咖啡茶座」老闆娘的黃絲兒子「波仔」向《蘋果》談到，一年以來與母親李凱瑚（下稱Kate姐）由一度只剩下互相吩咐洗衫煮飯的日常溝通；到關係緩和，相處時互避鋒芒。矛盾與對立，從來未解，當街頭抗爭回歸，關係會否再度撕裂？波仔思索片刻：「我也不知道，只知道大家都想向一個好的方向走。」暫時只想與Kate姐共度一個和平的母親節。

我老母係極藍，我明果種feel

支持，等個撐警老母死咗你take over將間野變黃店啦，到時實好多人幫襯

點解啲藍絲唔係成隻老虎狗咁就係乾哂水

個個都咁撚柒

唯一個貢獻就係生左個有良知出黎
手足堅持

藍屍快啲死

你老母支那壇野點

文匯食黃店踩到一文不值
蘋果食藍店起碼會講吓公道說話

真
希望手足快啲接手

Sorry手足 日日1823你媽間野

鬥長命

唔出奇，好多人父母都係藍
利申:我係

手足心情我好明，希望有朝一日手足頂咗嚟做光復銀龍

今舖真係屌佢老母

見到你出新聞我就唔會咁
不過算啦

手足，今日伯母打攪晒

記得click入去幫蘋果賺click rate

始終係老母,做個孝子主動入廚幫手

佢老母幾時死

誓不兩立

有個藍老母真係好難玩

藍店捱到唔執先算啦

聽講間野好近狗宿，應該難D執

手足辛苦晒
最難頂係阿媽冇良知…但有時真係佢個圈子實在太藍，藍到何謂良知都扭曲了

藍屍仲食唔食 原來老闆娘成家都黃扮藍賺藍屍錢

太多間銀龍
我開始搞唔清係邊間打邊間

佢間銀龍得一間，係鯉魚門

但出門果啲銀龍茶餐廳都係藍嫁

I know that feel

兩老都係藍先係最撚癲

母親節和你sing。 我願榮光歸媽打金曲合唱大會 playlist出來啦

我原本都可以父幹上車
依家佢full pay 送我都唔會要

沙基利true yellow

但到時候連登班黃衛兵實會屌佢係偽黃，食人血饅頭，對唔住手足，街街都黃店，美心都係黃店。。。下刪一萬字

真係冇可能相處得落

根本大部份手足父母係藍
大部份藍屍仔女係黃
上一兩代真係極小會係黃

只能夠講
手足加油

屌我仲以為佢一個女人開咁多間銀龍

呢啲對住得耐真係日日都想天誅

red object嗰間係三家村
叫銀龍咖啡茶座
得一間

臥薪嘗膽食咗佢啲錢先啦

click 咗幾次

訂閱壹週刊：

Android：
ios：

—————————
課金link:

—————————
蘋果日報慈善基金

好撚慘 藍屍老母都算 仲要係終極藍屍老母
日對夜對真係好難頂

手足

根據連登定義
佢唔係黃絲

唉屌

same
我廢 試都冇試同佢地講政治

除非表明要轉呔做黃店，如果唔係只當佢底褲係黃

啱呀
果種藍法真係好嘔心

時代革命就係革走呢班禍港老嘢

睇到佢話親眼見到何老妖去佢餐廳搭哂膊頭咁
做仔既一定好崩潰

無左1個仔
賺左3萬個契爺

好撚嘔心d藍屍老母

小人之心
覺得有機會博洗底變番中立
唔俾人杯咁盡

夏蟲不可語冰，藍絲講黎講去都係 搞事、玩嘢 ，已經冇第三句講到，洗鬼同佢講咁多

我媽媽係賢妻良母 真係好錫我
但係屋企唔止藍 係紅卜卜
食飯係睇央視新聞 日日中國好中國強
見到示威新聞老豆係咁罵 話丫女唔好學
媽媽次次都話：「丫女唔會嘅...」

我唔想罵大交 都深知佢地係唔會改變
所以一路都忍住唔出聲
好羨慕黄家庭 有黄父母請好好珍惜

push

我老竇好黃
老母就係啲唔識政治嘅人，不過就成日同啲大陸親戚傾電話
啲大陸人睇開CCTV 就梗係乜撚都唔知啦，我老母又同佢哋傾，我又坐係隔離聽撚到
即刻係佢耳邊係咁屌，屌撚到佢化

相由心生，我識嗰班黃絲全部都靚仔靚女，勁有氣質，同籃絲簡直係無得比

除咗我 全家藍

好明白佢感受
我屋企老母深藍老豆深紅
屋企d揮春全部民賤聯 再加貼埋毛澤東張車頭相係到
講出黎都笑死人
但正正屋企就係咁
14年雨革日日出去 都炒左幾廿鑊勁

今年都成日出 但可能大家都唔想再好似14咁樣炒大鑊
大家就扮唔知算
直至我新年前係房到貼左d海報同光復香港時代革命張野
到我放工番黎
2個就即刻問我 做左貼「黑暴」野 你貼黎有咩意思
我話邊塊黑色布
之後重叫我撕左佢 但我死都唔肯撕
雖然最後佢地戈排連續幾日係咁話你唔撕我幫你撕
但到最後都留左係到
作為我係屋企抗爭既一個小地方

手足黎

唯有屌你老母

叻仔，同老母保持關係

賺藍絲錢，之後攞去抗爭，無得頂

true

依個要推

但係大陸好似有間分店喎

想像唔到屋企人係藍生活點過

做得好好 千祈唔好停
鯉魚門又藍又黑

好心自己搬出黎住啦

因為肺炎縮咗沙冇開過

諗起64陣亡班學生

Sor 我成日屌你老母

手足話佢依家都無去茶餐廳幫手
我諗佢都唔介意

I know that feel bro

全家都係藍
唔會講政治
開槍開得好，開得遲，唔開一早警察比人打死
藍絲斬人就唔講野

已放棄了

繼續1823就得間鋪又唔係佢既，咪又係繼續深藍

錢我有
唔會再同佢有任何錢銀關係

有個咁識諗既仔，條8婆真係執撚到
藍屍狗浄係識為而家利益害下一代

我唔信!!!!!!!!!!

我點知你唔係好似林超榮兩公婆咁 一個買大一個買細

我明

屌你老母林奠同狗賊咪撚洗人腦，俾返個老母人啦

Agger

手足好慘

就算買大細咁又點？
黃嘅一樣唔會去幫襯

老一輩我都未見過我識得既係黃
我老母係港豬都唔知算唔算好事
雖然佢唔會投泛民 但至少佢都唔會投少數派

其實成篇野我又覺得唔駛諗佢個仔係唔係黃，反而佢係想講而家有好多家庭因為社會運動做成好對立，其實講撚到尾一切又咪係林奠同狗賊死唔認錯搞出黎

做深黃父母，起馬自己仔女可以有

Sorry手足 屌你老母臭閪

同埋手足接受訪問會無壓力咩

佢仲可以教埋其他手足點同藍到黑嘅屋企人點相處
唔使一直對立
但繼續收藍絲錢去用落黃圈

哇 佢老母瀨到上大陸開餐廳

好明顯篇野係洗白文, 唔係真係寫家庭矛盾

原來銀龍收埋個黃絲仔
仲日日扮撐警

反問佢點解佢擺車頭相就得你貼海報就唔得

你username

btw 有骨氣

"用落黃圈"
點解你會覺得佢會呢?

跟本藍圏最大經濟來源就係家用，斷佢哋家用先會少藍絲幫襯藍店

今日母親節同佢去大商場食飯

cut 家用搬出去算鳩數

可能平時d 藍絲一肚氣咪做天氣 然後比d藍絲chur乾哂

佢老母幫忠勇毅打氣
我地都想幫佢個仔做手足打氣

贊成，大家一齊咒佢老母快d死

鯉魚門係執唔到
入面唔係藍就係黑

考車學車去油塘線，落地行下你就明

Support you 手足

我係講其他手足
呢位手足應該已經可以自己搵自己食
但有幾多係學生仲係需要屋企人俾飯錢

唉, 同是天涯淪落人
有個比藍毒洗左腦既老母

相敬如賓，不聞不問，不拖不欠。

有冇靚仔靚女做藍絲想識

唔講嘢或者鬧交

冇藍絲朋友

真心躉佢慘

黑色布

佢老母都算燈
肯定會敗曬比手足d 棺材本

警察就冇得救姐，但係對於藍絲，只要我地不斷改變藍絲嘅諗法，絕對可以變黃

一度只剩下互相吩咐洗衫煮飯的日常溝通

我老母係深藍
我依家同佢一句溝通都無
當佢喺呢間屋嘅住客就算
母親節？我老母死撚左啦喎

Hi dddd 好耐無見

呢個故仔又搵得幾好

我屋企兩個明明都好愛国，老豆會話依家中国好強大又成日聽d “領導人”講話
但自從上年開始我成日走去遊行唔同佢地講，遊行緊打電話黎又唔聽，睇直播睇到又喊又屌晒老母之後佢地就勁少係我面前對新聞發表意見

區選個陣我阿媽直頭幫我地口叫我老豆去投本土派

我到依家都覺得好神奇，佢地日日淨係睇cctvb 又睇東方都無變到痴線藍屍

呢位巴打真係慘

same

咁都唔大義滅親督個仔出黎，證明銀龍係偽藍啦

點睇自己老母行為
為錢？

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

想洗底

之後個老母叫個仔打理
食正條水又發發

咁撚耐唔出聲現在見黃圈有得做就出嚟扮

傻左呀 照打1823
佢老母藍絲明星

陰公 手足撐住

一定要代達自己
你唔代達 你老豆老母100%永遠藍
你表達會有5%機會改變到佢地

睇佢訪問都知佢錫佢老母 唔想大家咒佢死啦 咒佢間鋪執笠仲好啦

仲要單親自細相依為命，體諒手足

我個名

被紅營咁啱睇中 借個名開
中共最鍾意明星化一個人 方便籠統民心

手足頂住

我好彩父母都係黃
老母97果陣同我講64講港獨
我老豆就由我細個已經係教主fans

齊爭取獨立 香港再出發

原來個仔係黃屍垃圾
作為藍絲既我唔會再幫襯呢啲偽藍

個仔唔放棄老母
但老母放棄個仔

啱啊屌，全部人都係藍到仆街，真係好辛苦
仲要連讀緊書嘅表弟都藍，佢間學校太多支那人 玩埋d 19支那game, 又用簡體字

我由老豆老母去到大部分長輩都係,政治問題無咁嚴重時 相處極和諧 而家唯有避談

我就無咒既，不過呢個時候仲撐警其實都應該早死早著